有冇人屋企都有依啲飛嘅蟲

係金金地啡色 成日一兩日又有一隻喺度飛嚟飛去
又唔蚊 無聲的 係淺啡色 好核突有冇人知係咩蟲

唔係蚊

求解答